點解習大大推到拜登上台但推唔到韓國瑜？

事實證明大外宣搞利益輸送係無用
直接造票仲好

美國人始終唔及東亞人咁警覺共產黨

因為習大大冇講過要武統美國

因為美國係有其他大企業，科技公司龍頭一齊搞
發大財邊有咁大勢力

因為台灣人一早知傳媒講野唔可信
而老美係ON9到GOOGLE 到咩TWITTER倒咩, 就信咩

因為你班港豬跳左出黎做炮灰

中國係白豬眼中係古老神秘既東方國度
所有負面消息對白豬黎講都係fake news
世界上只有侵一個係衰人

蔡英文有林鄭幫手

都真

歐美 特別美國

對共產主義唔夠警覺

如果唔係送中，韓國瑜上咗台啦
19年上半年蔡英文政府民調滿意度都係得3 40%
20年有成6 70%

因為美国特区冇林鄭哩種人才

林奠幫蔡英文唔少+當時Trump Administration

依家美國係完全無Sense of Chinazi

下緊一盤大棋
搞掂美國就唔洗理台灣啦

Bec he had the help of big tech and media in US.

冇林病 蔡蔡子必敗

下次啦

美國人幸福太耐

台灣無郵寄選票
無投票機

美國企業好撚驚侵侵搞同中國脫鈎

習總書記你條撚樣

美國有配樂西

因為台灣真民主
台灣係民主國家而唔係法治國家囉
法治國就會比小人用制度玩鳩死你

呢個事實，早聽台灣/ 香港/ 韓國講
肺炎唔會爆咁勁

就係個肺炎影響經濟，啲人先唔滿意侵叫人唔好戴口罩